申請P牌眼鏡限制事項

不嬲戴開con嘅, 想問學習駕駛執照填左戴眼鏡，申請P牌張form可唔可以寫無戴眼鏡?

隱形眼鏡唔係眼鏡？

要視光師寫紙，證明你唔使戴眼鏡都可以安全揸到車

同埋眼鏡牌戴con揸車係合法

秒

所以一開始就唔應該填

夾硬唔戴眼鏡，考車嗰陣fail視力測試咪仲on9

果幾個車牌十年都唔會變

考個陣戴con咪得

到你有朝趕時間要戴有框揸車 畀人周到先冇個眼鏡牌咪仲麻煩

幾百度近視 叫你唔戴眼鏡揸都唔敢啦
好事來 逼自己睇清楚路先出街啦

周到又點?
你睇到幾十米外個車牌
個差佬咪一樣放你走

我考培正，佢叫我睇車牌個距離應該冇23米咁多

你視力正常就放你走啦

想知道眼唔眼鏡牌有咩分別？

利申眼鏡牌

寫完紙之後拎去再改個車牌? 仲有咩程序

佢會唔會要人除眼鏡再睇嚟搞鳩你先

我當年都係戴CON考, 學牌都有1
師傅就話有1就可以戴眼鏡揸車
如果你戴住眼鏡, 車牌上面冇1就GG
btw, 我之後做咗smile, 醫生寫咗封信畀我,
甩P時順便update埋, 完

有D因為裝飾而戴平光眼鏡咁點？
真係會即場驗眼？

帶唔帶眼鏡都係咁考同續牌
又唔駛另外驗

有幾麻煩？
我考車果時冇近視，呢幾個月先有近視唔俾？

有殘疾無主動申報運吉署又係犯法

發現到有近視而唔自己報正, 等釘牌

72小時內

邊條例係講無限制事項1就唔俾戴眼鏡